No stake in the society 係咪即係唔洗交稅?

既然唔係社會持份者係咪即係冇責任要交稅?